鬼佬覺得香港人就係財產，以人為本搶住要

林鄭唔要嘅年輕人有學識有智慧
外國慳返一畢錢唔洗train
即使你窮 佢都搶住要

人窮先會更加努力
推動經濟發展從來都係窮人推出黎

二戰時期，美國搶人，蘇聯搶機